"鶳" 有冇維基 ?

鶳係點嚟架?
點解維基揾唔到 ??

點解乜撚嘢都要有維基
維基唔係預你咩都寫落去